有冇人用ios版用耐左部機會好熱

我部機正常架 開其他app冇事 開連登開5分鐘左右就好熱

我之前都係咁
但del左佢再裝過就冇事
之後每次更新都要del左佢再裝先唔熱

iPhone 6

我都係iPhone 6 咁樣好麻煩